本人建议立法会改名为中国香港人民代表大会

加速

老衲- 分身嚟?